跌到102就放一半

唔玩了
改名了
比返啲錢我
要㩒忘記密碼攞返個ac返來了

轉全倉SQQQ

如果單日波幅令你寢食難安，咁說明你買大咗

豬咗成50蚊港紙
聽日加唔到兩蚊凍飲了

早啲見到嗰個po就好

你輸profit啫

屌你日日出post教大家架wor

豬死了
change my mind

日日都話改名唔再玩TQQQ
點知日日都仲繼續呻TQQQ

越爛既牌越要比心機打好佢，發爛渣無用。

尋晚反手sqqq call
食左部分糊

Ching你寫完Leveraged ETF篇文之後就大跌

每個年代都有一個屬於自己嘅機會

又變返105，嘰嘰，當我無講過